{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho3051751328/uh-suite-central-seoul-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837961856&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6156735&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=279545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=322503043&selectedRatePlan=391221720&expediaPropertyId=95335979&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "UH 스위트 센트럴 서울"
    },
    "text": "UHスイートセントラルソウル\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市中区武橋路17-273~10階\\n\nUHスイートセントラルソウルは明洞通りおよび南大門市場まで徒歩15分以内の距離に位置しています。 また、光化門および景福宮も車で5分の距離に位置しています。 市庁駅からは徒歩5分、乙支路入口駅からは6分の距離にあり、公共交通機関の利用がとても便利です。 ホテルは10階で、計15室の客室を備えており、チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットや障害者同伴はできません。 客室内では無料WiFiが使用でき、施設内の駐車スペースは提供されません。 禁煙施設になっています。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 フロントデスクは毎日08:00から03:00まで運営されており、到着時にスタッフがサポートする予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "UHスイートセントラルソウルの場所はどこですか？",
            "answer": "UHスイートセントラルソウルは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市中区武橋路17-273に位置しています。"
        },
        {
            "question": "UHスイートセントラルソウルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "UHスイートセントラルソウルの周辺には明洞通り、南大門市場、光化門、景福宮などがあります。"
        },
        {
            "question": "UHスイートセントラルソウルへのアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "UHスイートセントラルソウルへは市庁駅から徒歩5分、乙支路入口駅から徒歩6分でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "UHスイートセントラルソウルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "UHスイートセントラルソウルのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "UHスイートセントラルソウルではペットや障害者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "UHスイートセントラルソウルではペットや障害者の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "UHスイートセントラルソウルの客室内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "UHスイートセントラルソウルの客室内では無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "UHスイートセントラルソウルの施設内に駐車スペースはありますか？",
            "answer": "UHスイートセントラルソウルの施設内には駐車スペースは提供されません。"
        },
        {
            "question": "UHスイートセントラルソウルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、UHスイートセントラルソウルは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "UHスイートセントラルソウルで新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "UHスイートセントラルソウルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "UHスイートセントラルソウルのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "UHスイートセントラルソウルのフロントデスクは毎日08:00から03:00まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 551
    }
}